父性侵19歲女兒判無罪 「難以認定她無力反抗」

父親性侵19歲的女兒，法院認為沒辦法證明她無力反抗，判無罪 。

據《高知新聞》報導，2017年，男子性侵當時19歲的女兒，遭檢察官指控準強制性交罪求刑10年，名古屋地方法院岡崎支部指出「無法認定被害者處於無法抵抗的狀態」，3月26日判處無罪。檢察官在審判中指出，「從國中2年級開始就持續被性虐待，因為需要家裡負擔專門學校的學費，所以在心理上無法抵抗」，不過律師反對，「雖然同意這樣的說法，但是可以抵抗」。

因為需要家裡負擔專門學校的學費，所以在心理上無法抵抗

即係誘姦合法？

估錯國家

日本亂倫合法?定係脫強姦only

一買一賣
冇親人關係基本正常

SOD

所以話

從國中2年級開始就持續被性虐待
痴撚線

乖女
主動迎合
我都想有個咁乖咁錫老豆既女

依Ｄ年紀

睇到標題都扯扯地

wrong country

又話日本性罪案入罪率接近100%? 呢單係剩返嗰零點幾%?

yes

中國大陸、俄羅斯、土耳其、西班牙、荷蘭、以色列、科特迪瓦、印度、日本、比利時以及阿根廷的法律皆容許成年人或高於最低合法性行為年齡的人之間合意的近親性行為，成年家庭成員和未成年人或低於合法年齡者間的性行為則多以性虐待之名認定為違法[259][260][261][262][263]。

原來有不少國家的法例，都容許近親之間發生性行為。例如在法國，近親性行為早在超過200年前已經合法化。至2010年，當地重新設立了亂倫罪，不過只將「亂倫」定義為近親向小孩的性侵或強姦行為，換言之成人之間有共識的近親性交仍不受限制。同樣地在葡萄牙及塞爾維亞，有共識的近親性交並不犯法。

香港跟英國先咁撚重最高坐14碌

亂倫生啲仔女畸形過喎
我覺得唔應該合法啦。。。。

性交=生仔？

日本比利是好多畸形？

識得人第一胎26周就出世，醫生護士建議佢唔好要個bb，佢唔理。然後第二胎又係唔夠30周出世，佢d小朋友第時實又體弱多病又弱視
我都好想立法禁止佢生仔

父母係咩親屬?

好正呀

應該話呢啲國家真係有亂倫？